台灣的苦況 郭台銘選舉〈蕭若元：旅遊蕭析〉

蕭生話台灣係行大陸法,好多法例都好老舊同過時